{
  "ValidatedMails validates email addresses in real time and returns status, score, and domain-level deliverability signals.": "ValidatedMails 可实时验证邮箱地址，并返回状态、评分以及域名级可送达性信号。",
  "Your ValidatedMails API key. You can find it in your ValidatedMails dashboard.": "您的 ValidatedMails API 密钥。可在 ValidatedMails 控制台中找到。",
  "Validate Email": "验证邮箱",
  "Validate a single email address using the ValidatedMails API.": "使用 ValidatedMails API 验证单个邮箱地址。",
  "Email Address": "邮箱地址",
  "The email address to validate.": "要验证的邮箱地址。",
  "DNS Timeout (ms)": "DNS 超时（毫秒）",
  "DNS timeout in milliseconds. Value is clamped between 200 and 5000.": "DNS 超时时间（毫秒）。取值范围限制在 200 到 5000 之间。",
  "Mode": "模式",
  "HTTP method used for validation request.": "用于验证请求的 HTTP 方法。",
  "Unauthorized: Invalid API key": "未授权：API 密钥无效",
  "Insufficient credits": "额度不足",
  "Rate limited": "触发速率限制",
  "Service unavailable": "服务不可用",
  "Email address must contain @": "邮箱地址必须包含 @",
  "Custom API Call": "自定义 API 调用",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "向指定端点发起自定义 API 调用",
  "Method": "方法",
  "Headers": "请求头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "请求体类型",
  "Body": "请求体",
  "Response is Binary ?": "响应是否为二进制？",
  "No Error on Failure": "失败时不报错",
  "Timeout (in seconds)": "超时（秒）",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权请求头会从您的连接中自动注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "用于 PDF、图片等文件时请启用。",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始"
}
